華泰電子今天召開股東會，董事長杜俊元表示，第2季表現不會比第1季差，下半年會比上半年更有把握。 華泰上午在高雄楠梓加工出口區舉行股東會。 杜俊元表示，去年合併營收規模約新台幣95億元，雖然很努力，不過NAND型快閃記憶體產業有很大變動，產業從外插式轉向內嵌式，大家很努力挺過過來，去年打下基礎。 華泰股東會會中投票通過承認102年度決算表冊，以及102年度盈虧撥補案。 股東會也討論矽統科技股東提出討論辦理減資彌補虧損案，投票決議不辦理減資彌補虧損。 展望今年，杜俊元表示，第1季表現明顯改善，第2季不會比第1季差，下半年會比上半年更有把握。 杜俊元表示，公司希望靠實實在在經營創造利潤，讓淨值按部就班提升。1。